因為人地受災而笑人就話傷口上灑鹽，但討論佢既內部問題都叫傷口上灑鹽？

咁事實上就係因為呢場天災而發現佢既內部有咩問題，我又唔係恥笑佢，討論下都叫傷口上灑鹽？

下下都只可以講天佑乜乜天佑物物會唔會太過偽善呢？

澳豬不願面對

澳豬d邏輯好奇怪，人地指出癥結都被人話係傷口灑鹽

澳門天災預告香港樓市即將大爆煲！！！

澳門天災》大量垃圾浸水》發臭》傳染病》新沙士》傳到香港》香港樓市大爆煲

澳豬會話你唔好乜都政治化

澳豬: 我討厭政治